獻世派水鳩班廢老郭榮鏗拉布搞到冇綜援冇一萬蚊派

班廢老又信 屌晒嘴話影響民生

而家人地優先處理國歌法 點樣影響你民生

信果堆都弱智
阻佢奶共就真民生平時有理過？
鉛水果頭帶人抗議
呢頭反對查

依家第一樣野係國歌法 ?
only politics matter, you?

仲有報紙賣廣告，一位媽媽希望延長侍產假

阿sir，你老婆仔女畀人強姦左未？先姦後殺呀

屌佢老母 一早唔傾 有政治任務先擺上枱

依家乜7都係咁
乜仆街野都有另一條關於民生既用來勒索立會
拉9佢布唔怕呀 等得你個一萬蚊救命個d都

咗咪將派錢調前d囉

計返2百幾日同佢週數差唔多
成件事好On9
登咁大版廣告都唔方無錢啦
會唔會真係有弱智信

藍絲d文宣弱智 虛構架

仲要特登登係個幾份黨報頭版
擺明係假 但永遠有人信

Sor 慣咗不推文

關咩事
果10000個派錢系統廢就廢啦
睇吓人哋地產界果筆津貼直頭唔駛申請直接跟申報地址6-7月寄票去持牌經紀屋企咋

就係明眼人睇都假
點信得落
睇住週數就會諗起
「呀，有呢個方案即刻生仔先，生完可以放長D假」
咁既諗法咩

除咗星島垃圾仲有其他報紙登？

上個星期五印象中見到有3份登